行動post去哂邊？

而家好似少左好多咁，大家唔好放棄呀，

唔係因為見到希望所以堅持， 而係因為堅持先有希望

推